精神分裂既國家

好不幸呢個國家係美國.....

每四年換一次....好似精神分裂
4年前係咁打中國
然後有一日又去親吻佢....

香港人唔好靠人，自強好唔好 ？

自咩強？移民著草好過

四年前打中國？

你不如搵下2017的news睇下